［統計］有拍拖 VS 單身

純粹好奇想睇下拍拖嘅人多 定係單身嘅人多

拍緊拖

單身

即刻俾個負皮自己先

直線呃負皮
你贏

咁少正皮係咪因為個個都扑緊嘢

早知調轉擺

推

負皮

屌你呃負皮

下次開拍過vs未拍過啦

傻啦 大撚把偽毒巴絲上連登
皮已負

A0

好提議

希望到時正皮多過負皮

屌你咩

得罪你啲咩要貼人出嚟

有都話冇啦

利申：未拍過拖